留名4th of July比BLM騎劫

為反而反，最好美國變到支那咁

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

何君堯派台歌《國護君安》成功比黃圈手足騎劫

不過另一個角度唸，如果侵民調真係太差，香港人要開始轉呔，撐BLM先可以扭轉敗局